特區法官忽然勇武可能關美國事

我留意咗樓主好耐。樓主喜歡貼新聞, 但大部分都是對示威者不利的新聞, 或不相干的新聞意圖洗底。

樓主風格似支那01洗腦風格。

拉。